BR體育有失公允！拉低C朗數據，拔高美斯數據，51-44變為47-49

現在，隨著這場西甲比賽結束，足壇雙驕美C也都結束了自己在本年度中的比賽征程。如今，為了致敬美C，外媒權威媒體BR體育也是發佈出了一張年終海報，該媒體計算出了美C在2020年時期的所有數據。

結果顯示，C朗在出戰了39場比賽的情況下，共打進了41球，還貢獻了6次助攻。而美斯則是有44場比賽出場經歷，他打進了26球，貢獻了23次助攻。結果當BR的年終海報出現後，也是惹出了爭議，因為該媒體拉低了C朗的數據，拔高了美斯的數據。

據數據網站Whoscored的統計，BR體育在統計C朗的年度參與進球數據時，少計算了C朗3粒進球以及1次助攻，在這樣一種情況下，反而還給美斯多加了5個助攻。因此當最終的海報出現時，C朗的年度數據隨之減少，美斯的數據卻增加了。

因為實際上，C朗在本年度中應該有44球以及7次助攻，美斯理應有26球外加18次助攻。在兩人參與所有進球數據的對比中，最終應是51-44的比分，但是現在，卻演變成了47-49。換句話說，C朗原本可以在製造進球數方面領先美斯，如今，C朗卻落後了。可見，BR體育的年終海報編輯有失公允，對C朗來說，有些不公平。